牛奶公司網絡遭黑客入侵致宜家停業 專家指「潛到好深」料部署逾一年

牛奶公司日前疑遭黑客組織入侵網絡，有資訊科技網站報道指該公司文件被封鎖、電郵被盜用。有資訊科技專家看過有關截圖後指入侵規模大，估計黑客可能已潛伏在該公司網絡一年以上；牛奶公司表示有約2%伺服器受影響，包括日前因收銀系統故障而停業的IKEA宜家家居，但指未有證據顯示客戶資料外洩。

美國資訊科技網站Bleeping Computer引述消息報道，黑客組織REvil約於本月14日以勒索軟件（ransomware）入侵牛奶公司網絡，並將公司電腦等設備上鎖，又稱他們已經控制公司的電郵，聲稱會用以發起「釣魚」攻擊。網站亦發佈兩張截圖，包括被指是牛奶公司內部電腦系統的控制中心視窗，及被指是內部電郵的畫面。電郵內容稱無法存取文件，附上一頁顯示疑為來自黑客的訊息，指所有文件已經被加密，要求對方按步驟登入一個暗網網址。

抵撚死

中國網軍？

熱烈地

仲唔報警？
香港有宇宙國安法

多謝手足

抵啦

明顯係支那蟈家級侵略，布局咁撚深就你想食哂所有香港公資，外資

做得好

netsend出手

牛奶乜撚關閉~

手足respect

國安公署偷資料

雖然牛奶話無客戶資料外洩，但可能性不大，就算真都好，漏洞已被駭客發現及入侵，他日好大機會再被入侵或病毒已存在分散網絡中，客戶資料都有機會外洩風險。

建議你同你身邊親戚朋友，先馬上停止使用yuu，剷app, 向私穩專員備案表示擔心有訊息外洩風險。

小心並提防任何電郵，包括看似由你相熟嘅人發出，盡量唔好開電郵URL，定期備份同改密碼，經常更新window，唔好擺錢響paypal同留意自己信用卡有冇異常概況。

賤種英資怡和

黑客要yuu積分嗎

去批一批佢個波

點會只係咁簡單吖
最近無論係美國，以至全球，又或係香港所發生嘅事
都係極度唔尋常
作為局外人，可能永遠都唔會知道真相
但我認為似係涉及世界秩序話事權嘅變化
一間潛伏香港多年，背景好特別嘅英資大企
其伺服器攞嚟做緊乜嘢，已經係一件令人好奇嘅事
當傳聞一衆德國 cia 關於大選伺服器被武力奪走後
經解密後被人提出有外國勢力涉及事件（包括香港）
如果美國 deep state 真係已經喺美國大選勝出
啲各式各樣極唔尋常嘅事
又點會仲係一浪接一浪出現吖

好似陰謀論啲主持講野
建議你唔好睇咁多

想知佢近況

爽死了

藍店

入到DC，入埋mail

登記左yuu果d，我真係恭喜你啊

自動送俄

齊齊唱歪腰腰

做緊it

識佢？

全校都識架啦
咁出名

黑客組織入侵鎖腦 生意亂晒龍

真係好deep

奶共奶奶先

勁吸引，其實使乜撚

做到腿都震

國家冇錢搵第一隻水魚開刀

釣魚好撚屈機

岩架啦，咁仆街凍薪

以為澳洲牛奶公司，心諗乜9網絡

恭喜晒所有登記濕鳩yuu嘅戇鳩

有請小鳳姐

係時候收割韮菜

12月時呢間野請緊幾個cybersecurity positions可能已經知畀人hack

咁晒料 高登首席著名黑客
都係要做IT 狗

The Dark Army

我覺得有在職或前員工幫手

IKEA銅鑼灣柏寧分店 電子屏幕播鹹片

前年已經有warning

有冇yuu會員啊

死到要關門兩日都好神奇

7仔阿姐提提你： 有無腰會員？

ransomware其實好撚低級

黑客組織正在下一盤很大的棋

其實係支共入侵

係咪用左華為嘢

更加抵佢死啦
奶共奶得咁落力咪又做左韮菜

中級黑客姐

屌你老母垃圾奶支公司

yuu啲客戶資料比人hack晒了

有冇yuu會員

Yup

Inside attack

果幅DC Admin圖真係笑出聲，做過IT infra狗就知乜事

自己保安差就話人部署好耐

Yuu

好在我唔係會員

係咪因為炒晒啲 IT 呀 ?

改名叫人奶公司？？？

呀媽戒唔到藍店 咪由鳩佢用yuu